{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041249",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 테마펜션 운영 정책"
    },
    "text": "ご予約のお知らせによりチェックインは午後4時、チェックアウトは午前11時です。 予約人数が追加される場合、予めご連絡をいただき、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超過した場合、入室できず払い戻しはできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいており、払い戻しはできません。 入室と退室時間を遵守しなければならず施設毀損と紛失の責任はお客様にあり損害賠償の責任があります。 直火方式で料理を調理したり、個人的な炊事道具や喫煙は禁止されています。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 予約特典としてIPTV/Wi-Fiと駐車が可能で、周辺の観光地としては江口安亀甲船、ダラ公園、名品晋州展示館、未来寺(統営)、弥勒、飛津島海水浴場、延命村(漁村体験)、蓮華寺(統営)、李舜臣公園,李忠武公遺跡,全赫林美術館,郷土歴史館,閑山島望山があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合、事前にご連絡いただき、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合、入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合、入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊する場合、入室をお断りすることがありますし、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいており、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を遵守しなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を遵守しなければなりません。施設の毀損や紛失の責任はお客様にあり、損害賠償の責任も発生します。"
        },
        {
            "question": "料理を調理したり、喫煙はできますか？",
            "answer": "直火方式で料理を調理したり、喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒、放歌高吟はできますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるため、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあります。この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては江口安亀甲船、ダラ公園、名品晋州展示館、未来寺(統営)、弥勒、飛津島海水浴場、延命村(漁村体験)、蓮華寺(統営)、李舜臣公園、李忠武公遺跡、全赫林美術館、郷土歴史館、閑山島望山があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 378,
        "QA": 488
    }
}